林太 贏左咁撚多人

一個師奶係當時差唔多人人睇跌既時候 差唔多頂

出黎咁大口氣講野

幾年後睇返平到仆街

廢淡輸俾個咁既人

笑撚死

林太山莊個名唔係流架

林太係英雄。
當年佢激勵我入市上車
而家求其打份普通工已經不憂衣食

自住又有能力供，佢根本無得輸

有膽同冇膽嘅分別

一年前出呢個post 仲係好多人負評

一年後樓價不停跌反而多人正評